[國際] ESPN報道新疆NBA非人道籃球訓練營

記者Steve Fainaru & Mark Fainaru-Wada 於Morey事件後開始調查，多位前僱員證實:
1. 中國教練虐打維吾爾細路
2. 宿舍擠迫，2人房放10個細路
3. 細路冇得讀書識字，只可以打波
4. 美國教練無故被拉
兩個教練未完約就辭職
「冇辦法教落去，你明知佢哋（冇受教育）大個只可以揸的士。」
「喺美國慶祝黑人歷史月，喺中國就同班開集中營、虐兒嘅人合作。」
「運動員血汗工廠」
NBA係ESPN半個米飯班主，仲叫教練唔好接受訪問。

自推

推

PISH

大醜聞

迪士尼係咪歸隊
ESPN 係迪士尼旗下

PUSH

好撚癲
推

FOJ 點睇

NBA

又爆大鑊

美國本土人權鬥士
新疆連打籃球都迫害當睇唔到

班奶共撚把口就人權人權
點解咁奶共，原來就係因為同支那一齊做埋晒啲仆街嘢

james點睇

美國白左笑撚死人
又話slavery不能接受
原來發生係支那就可以接受

林書豪：靜啦，祈禱咪算囉

呢個要推

嘩屌你大新聞

遲早又要尋晚咁開聽證會

叫FOJ去教啦

RMBJ

籃波狗今次點算好

幫新疆粉飾太平

Lebron: not every issue is everybody's problem

可以拎單新聞去問班仆街啦

push

痴撚線

lebron: 維吾爾細路not educated, 唔打唔得

迪士尼埋位

Push

wa diu

有堆白左收支那錢

新疆lives matter嗎？

白左

推呀

ESPN都反了

ESPN姐係Disney ，仲要轉播NBA
銀仔點回應好呢

NBA
納幫沾屎

Yellow lives don’t matter

ＵＰ

爆大鑊

CLS.....

問問 RM占

推爆佢

foj 呢

黑暗到，仲叫人收聲

點樣清算nba?

呢單真心要推
係國際大醜聞黎

FOJ：我話知你班新疆人香港人死
總之我去支那cap 水嘅時候你哋就收嗲唔好激嬲共產黨

唔怪得nba唔會出聲

LBJ: Black lives matter
How about Uyghur lives?

LBJ: Free WOJ!
Free Hong Kong?

沾屎名句：你根本唔了解清楚件事，唔好亂講，會影響到好多人

Fuck off James

唉

啲白左狗永遠淨識what about the detention centers
detention centers用嚟收非法移民
而且仲係奧巴馬時代已經有
班狗盲撚哂

打波都要集中營……

pishhhh

LBJ,where??

唔太熟冇咩好講

RMBJ: RMB好香

加速

迪士尼停左花木蘭，又用ESPN爆NBA大獲
睇嚟迪士尼都買翻美國邊
依家到NBA唔知點死

兩黨快D 搞大佢

pish

cls

仲有

估唔到咁顛

樓主pin?

thanks 巴打

根本當人唔係人

即刻推到上參議員到

NBA只係賺錢工具

[ NBA 戰線 ] 有皇帝占波衫嘅香港人，請立即拍片將件衫丟落垃圾筒，然後放上Twitter推tag

屌NBA都有得咁玩法？

白左：見唔到

NBA你今次食得屎
比美國政府釘實左
收埋左你地幾多唔見得光既野

係
ABC都係迪士尼

本身就冇占狗波衫 但推埋呢個

呢個消息都好重要

繼續推

唔好比佢停呀！

要大家都睇到

Black lives matter
新疆人唔關我事
我愛人民幣

洗洗版，幫LBJ做次形象工程
西方國家左膠本質就係支那內應黎

LBJ 塞左幾多RMB入屎眼到呀

推左先講

BLM
我愛世界所有人
希望世界和平

拎detention center同支共啲集中營比
真係安逸得太耐個腦生哂草
入面會唔會搞絕育，活摘器官，掟自己國民入去先？

比夠錢占狗 應該black lives都唔再matter

訓練完啲細路點？大個去打NBA？

叫james 個仆街去教啦 咁鍾意人民弊

有無人解釋下NBA點解會叫班細佬瘋狂打波
係有咩用途

推啦

本身只係形象工程
好似香港都有類似project
當然香港個d真係純粹球星同細路打下波

其實喺中國全部運動員都係咁train出黎
支那08年拍埋紀錄片俾你睇，不過包裝成刻苦耐勞

仆街啦nba

搏佢地入面至少出一個姚明
你問其餘幾萬個細路點?理9得你

rubbish 白左

LBJ: i mean, so far i just wanna focus on the game, we just came back to the bubble and play. A lot of things happen this year, ^*&%^&*%^(&$%*%^$%*(&^ Wish everyone in the world safe. Thank you.

仲鐘意LBJ既人

唔該你自己反省下啦
垃圾

He's not educated to say anything

Tag FOJ!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

簡直想pin呢個comment

推光復香港 時代革命

出黎啦 LBJ

Not well educated 我唔講
我睇唔到 我唔知 我唔理

占狗已深潛

係唔撚係咁on9，自己搞個cba又死谷人入nba
你班支那豬係冇料就冇料架啦

Twitter師

RMBL話冇事

要俾外國人睇清，NBA既偽善

A

NBA根本就奶到出汁

我覺得twitter tag kanter好過tag lbj

NBA直接上法庭算啦

班死占狗呢

Wow

Who cares about China we are not so different

要推

睇嚟左膠奶共美媒都轉向

LickBeijingJames 出嚟未

Rmborn:關我撚事

繼續奶共，主力大陸市場

銀仔未撚驚過，想睇班垃圾球星點回

Foj harden wb curry kerr點回應

推上去
CCP LBJ有冇野講

白左淨係會識叫侵唔好逼害中国

Cls

up

美國左膠好撚煩

點可以無我男神Hawley

推推推

Niggar Ballsucking Association

LeBei Jing

Retweet!!

done
Push!

玩玩具係咁
仲要逼人玩

諗唔明點解NBA要做埋呢啲野

人血籃球

無人性

美國班跪地撚今次起唔起到身

召喚LeBron Kerr Stephen A!

屌，推

奶共法西斯NBA

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

又係果D咩一人一蚊都賺到你笑果D廢話

仲有啲左膠嘢囉

東突厥啲集中營真係好似當年奧辛威以集中營
痴撚線

衰過以前
依家有咁多科技
當年都仲可能有人走得甩

新疆咩小朋友先入到NBA Camp

no

BLM ！

unsubscribe 了 NBA pass

屌你老母

屌，美國大部分媒體靠左係正常
只可以話集團俾咗旗下媒體編採自由，總公司隨時共狗照奶

人權鬥士點睇

基本上強國D窮細路運動員全部都係咁練
書只讀非常基本，一但無成績只能做低端人口

所以而家中國人都唔肯送細路去訓練，因為有錢左

Josh Hawley同Ted Cruz知未？

推呀 成班奶共狗

賤種james 呢?

我

推，太癲